[抗爭成績表]劏房波出咗最新經濟數據

幫大家做個Summary:
1. 第三季經濟會衰退，全年經濟亦極有可能衰退
2. 商品出口貨值跌幅擴大至7.3%
3. 訪港旅客人次跌幅擴大至37%
4. 酒店入住率降至66%
5. 零售業銷貨量跌幅擴大至25.3%

只要情況持續落去
政府無論點樣貼錢比商家佬
都無可能對抗到經濟衰退
最終政府只可能跪低避免攬炒
所以宜家政府先咁驚，不斷勸人割蓆，拒絕攬炒
同時亦代表香港人已經離勝利不遠啦

請大家記住
五大訴求，缺一不可！

仲有黨鐵日日收車
只會令零售市道更差
所以......大家識做啦

推

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

就同佢鬥長命

五大訴求，缺一不可

流水式抗爭既精神就係要鬥長命
戰略式打擊，唔需要下下正面同黑警對抗

方向正確 但損兵速度好似過快
要持久攬炒 有必要諗辦法減少損失

比d掌聲自己
但尖沙咀仲開多左幾間藥房 都未到好差姐

Some Good Old British March music (Scotland the Brave) to accompany the good news and encourage us further!

訪港旅客人次跌幅擴大至37%
得37分,唔合格,50%都無

經濟衰退仲幫巿民免壓測買樓？

跌咁少... 有冇搞錯

今日開始見到有人係叫勇武有gear走先，和理非斷後
咁樣係一個好策略
和理非多數鳩拉，唔會入到罪

如果D不法之徒成群咁上WEIBO反串大陸人, 挑動大陸人抵制D內地港資, 甚至燒港資既舖同廠, 咁愛國港資經濟是咪更差,

政府沒有忠守契約 我們只可攬炒

陳帆條柒頭仲威脅式咁話冇破壞「心態」黨鐵就會正常
其實黨鐵早收最影響係商界，鋪頭要焗住早收俾員工搭車
黨鐵又咁鍾意weekend閂站，等睇商界反噬政府

光復香港

呢個係整體旅客數目，包括外國遊客
好多鬼佬其實唔覺得香港好危險
仲好有興趣親身過黎睇下實際示威情況

旨在幫啲中國地產商套現咋
呢個政府有邊一刻係真心幫香港人

唔好放棄

我地仲好長命
香港就唔知la

藍絲商家佬 會炒黃絲員工補血
再請返藍絲新員工

所以大家返到公司
記得扮藍絲

星期六日再出去做運動

交通一定係最致命性
就算幫藍店裝修，市民頂多只會盡量避免去幫襯藍店
但無車返屋企，好多人會寧願唔出街

個提告率低撚到傻就知佢鳩告
班法官係紅多，但好多係連罪證都冇 紅官幫都幫唔撚到啦

Push

只幫襯黃店 杯葛藍店，各港鐵商場擺買，只買日用品，其他一律不買，留錢海外（日本，台灣）消費.

手足借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

到長命首先要減少消耗
勇武真係要諗下次次咁樣冇咗一大班人
Keep唔到幾耐
反而和理非真係由你查

如果持續去到新年個炸彈就更大
仲有12月尾呢個大型消費時段

我就係要呢啲成績表
持續到聖誕新年農曆新年應該仲跌得快真攬炒

但係都會嚇到其他和理非唔敢再出, 所以一定要不被捕為首要

攬炒唔起既政府

為左同你班仆街攬炒，食草一年我都得

酒店入住率66%
唔係好差姐

攬炒

酒店66已經俾高咗

攬炒，睇下邊個驚

到農曆新年就精彩了我要睇做大劣單嘅保險雞全家賣屎忽

有啲野要keep住做先見到成效

和理非夠多，勇武先可以更安全出黎
所以和理非無論點都好，麻煩都要出黎幫手撐下場

好似進化左 見到尖咀和理非企係度幫手屌狗
手足走先

其實今晚喺旺角現場覺得好成功
警察清場 街坊上行人路
走咗之後就落返去 然後放魔法
然之後警察就亂放tg逼人收舖
你來我往 亞皆老街個街口易手咗十幾次

冇乜人俾人拉之餘 成個區經濟都癱瘓咗

而家大部分活動都提早開始，啲人夜晚九點就話要走

點先搞到金融業

聖誕 元旦 新年 三連combo

香港人 反抗！

困擾本港的社會風波持續至今已超過四個月，多個行業都為此默默承受著極大的代價。現時本港的經濟狀況到底有幾差？我相信每個市民只要看看市面上大部份食肆、商鋪的情況，或者跟不同行業的朋友交談了解，自己都會心裡有數。

無事wo 波叔
樓市仲gogogo

唔驚wo

推呀

一定要提倡，勇武set完rb或者裝修完即散，和理非「圍觀」掩護勇武先可以降低被捕人數！

唔係呢d地方開舖就會冇事, 開得係d咁既地方預左有咁既風險

我要攬炒呀！屌你老母!

push

成條彌敦道d鋪頭閂晒
我愛攬炒

好撚正
就贏

今日旺角真係唔錯,持續左好耐而且係有建樹
不過旺角/土瓜灣周邊被捕果班真係好唔抵
唔該大家係啲邊緣地區真係小心啲有咩事入內街
唔好係大家同狗/狗車鬥跑

政府唔跪->經濟差->失業潮->更多人出黎

呢啲算唔算戰績？

鳩拉最多48小時，
佢如果告非法集結，
一定會麻煩班黑警上庭比證據

都未去跌到去100%

唔好俾佢停

不完美，可接受，要改善。

第一張成績表 陸續有來

呢個情況下都剩係識做濕鳩補貼措施, 你成個庫房D錢倒晒出黎都填唔到呀

恒指未跌穿2萬都唔叫贏

零售業銷貨量跌幅擴大至25.3%

搞撚錯
起碼過半啦
繼續努力

我要攬炒！

個個星期係九龍行街都唔少野

唔好停

攬炒

其實今日證明咗呢樣嘢就係
就算唔夠勇武 都可以做到戰術效果
以後要睇餸食飯
夠人就打 唔夠人就好似今日咁遊擊

咪撚玩
自己將個人資料送中

好提議
狗既機動力係靠狗車
入左內街即刻廢一半

咪就係賺埋最後一水

3. 訪港旅客人次跌幅擴大至37%
太少了

成績一般 弟兄姊妹仍需努力

不完美 但可接受

仲以為剩返37%

應該話係比自己友走貨
留意前幾個月樓市係有價無市
點跌點升都好，成交始終偏低
宜家終於有大量傻仔接火棒

最撚正係打緊美支貿易戰
支共都想靠香港科水
藍絲group 仲成日話件事完左支那會科水救香港
話佢地天真好定傻鳩好
香港經濟炒埋歡迎刁大大搵澳門引外資
睇下救唔救到成個國家

一齊攬炒

先可以建立真香港

用得尼個政策既人就會迫住要供樓，到時尼類人就唔會想經濟差，政府就係想用尼招黎分化抗爭者。

減少消費，每個月儲錢盡擺離岸戶口，等經濟free fall

和理非都進化左 而家行到好前撚狗

攬抄!!!!

呢班人根本係度賭大小,
想平日賺到盡幫補星期六日

一開頭班商家佬已經唔讚成送中條例
而家仲要搞到咁

今日算係近期be water最成功既一次。要和平示威畫面既人又俾到佢，黑警又繼續濫權俾彈藥我地。

仲有今晚 射左兩野地鋪 藥房同魚蛋粉 加速對家藍屍割蓆

到時連過街老鼠都無得做 同元朗鄉黑 福建幫一齊共享大灣區榮譽

所以呢場係持久戰
五大訴求 缺一不可

無錯，不消費，只幫襯黃店

五大訴求

or

商政界burn with us

之前咪有個俾人告暴動,但竟然過左4個月都冇證據

tue

罷買真係必做 好重要

加油！繼續bye buy day

經濟先係我地最大既武器

今日d差佬搞事搞足成日 想有生意都難

有排捱

謹記
政府有最多四千億美金係手
暫時都重只係影響到政權最底層果堆人

除咗咁多手足出事無心情去 shopping，
仲要出嚟 shopping 都有機會俾狗咬，我真係唔撚出
你 shop 埋我份

我要攬炒

經濟戰係冷氣軍師同和理非嘅最大武器

我要攬炒
手足們做得好！

if we burn, you burn with us!

係 幾個恒大盤等散貨

政府做到野

酒店入住率降至66%
仲有66%

啲數做出黎啦 , 邊有咁高

不完美，可改善

呢啲數據重痛過死一隻狗
個個星期咁樣閂門法
零售鋪好快收檔
香港繼續亂，大陸就一直唔放人黎
繼續唱衰香港，死既都係旅遊飲食零售
唔好諗住香港人學外國暴力示威就會贏
外國政府係民選，警暴係可被追討
香港政府係中共指派，黑警係工具
只要一停落黎就係無限清算，監控同反口
所以香港人要打既真係攬炒戰
將成個經濟攬炒洗牌

真香港人，冇嘢可以輸不成功便成仁

撚左4個月狗,付出咁多手足既血汗今日終於有進步

繼續努力 要每一個方面都打沉佢先得

距離成功又近一步
繼續努力

跌咁小...

咁twitter/reddit引D海外華人傳俾佢地囉

成績表

支持！已課！

係
但呢一方面比較受貿易戰影響多過示威
貨櫃交收主要係星期一至五做
星期六日示威唔會影響到

大家繼續出黎行街

要keep住道氣
零售市道差？佢哋平時倚賴大陸人咋嘛
依家啲商場無大陸人拖篋
SALES啲面口又好咗
係撥亂反正嘅調整

［紅裝修2.0］經濟戰升級，唔係要更大嘅破壞，而係要更細更分散嘅攻擊！

一定要keep住抗爭。
至少搞到旅遊零售先。

這就是持久戰的威力

只要有飯食
我就馬照跑舞照跳
你經濟差關我撚事

嗰班友上咗大陸簽單啦
點駛勞煩班恩客過嚟呀

仲有好大進步空間 繼續努力

政府真係好人
幫我地做埋報告

香港人真係好叻！

繼續努力

唔好畀佢停

該勇時就勇，而家同佢鬥長命就可以。

香港人I love u

經過衰退對我哋香港人有咩影響？
怕樓價跌？

期待冇中國人落黎嘅農曆新年

一日樓價唔跌,一日都要抗爭,班仆街地主攪到香港貧富懸殊,民不瞭生

堅持 我唔撚怕攬炒 香港政府我屌你老母

提提大家，今日沙田賽馬日都少有地變成跑9場（平時係10場）。一個賽馬日政府收一億稅既話，一場就少收1000萬

仲未夠
要再做多d 大力d

彥霖都係和理非黎
你諗得太天真，個個都要做好心理準備

香港從來都係商人有錢佬話事既地方
並唔係黑警, 等做condom

正 經濟洗牌

亞洲國際都會

未夠

利申：未睇

而家班業主仲係企硬唔減租，搏呢場運動好快完可以再吸血

咁少人可以炒到經濟咁？
係咪少人政府你自己知

跌10成係無可能，跌一半已經玩撚完

用呢個政策既人到底會有幾多人？1萬幾千個單位已經最盡，少一萬幾千個人支持真係會分化到抗爭者？仲未計呢個時世買樓多數都係藍絲。

good idea

無人住酒店

佢地減價先符合番香港人消費

革命尚未成功，手足仍雖努力

Tui

其實主因係貿易戰... 今次運動嘅影響唔係無, 但一定唔夠中美開拖大

但一定要繼續唔好俾停
送多佢一程

陳庭佳真係好勁

我係有少少講錯左，我地尼邊未必有咁多人會用，反而港豬應該多，政府會想拉攏班港豬黎對抗我地。

你畀我block過嚟

佢地跟本急到仆街 持續咁樣玩落去 我地一定贏
大家一定要繼續企出黎

(主線) 林鄭下個月去智利開APEC峰會，是咪要Connect智利招呼佢？

你block錯人

所以天時地利人和對抗爭係好重要，今次過左攪唔掂未必有下次。

成個香港經濟得旅遊業?
其他數據呢

nice

掉番轉咁講
今年係以經濟威脅港共既最佳時機
美國佬送哂子彈比香港人，咁都唔識食住上既話
香港人以後再無機會抬起頭做人

其實香港年頭經濟已經唔好

最受影響係有錢個班人
好多商家佬雖然無公開出過聲
但暗地裡已經不斷向政府施壓緊

喜樂見聞

正呀，其實經濟戰係我地最大嘅武器

同佢鬥武力真係贏唔到

pish

正視聽

波有人民的政府是活不下去的

搞好黃色經濟圈咪得
其他就攬炒

啲數字唔夠靚

"要真正治本，始終需要社會各界齊心合力制止暴力、制止對交通基建和針對特定目標商舖、銀行和機構的破壞、制止對持不同意見人士的襲擊、拒絕「攬炒」的執念，讓社會盡快恢復秩序、讓市民回復正常的生活、工商百業正常經營，並為理性對話創造更多空間。"

劏房波最後一段，大家識做啦

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

光復香港 時代革命

當樓價開始跌就出按揭八成買樓搏人推高翻個市

都係個句，最多都係1萬幾千個單位。況且呢一刻仲係未醒覺既人，已經證明左佢心底其實係藍絲，只係因為各種因素（朋友，家人，利益關係）而唔表態jei

當務之急係搞好黃色經濟圈

個fd做酒店仲有8成，係d垃圾場先冇大6客姐

政府有無公佈監獄入住率

班支那化妝雞點算？
就年尾啦仲係咁，支那狗又黎一隻拉一隻

Lm幫推

五大訴求，缺一不可

不完美可接受要改善

樓價年底應該會收皮式下降

諗起都

個語氣仲要威脅你咁
你唔岀黎兩星期我咪開返正常比你
你岀黎我咪繼續早收

攬炒啦仆街

跌囉 關我地撚事咩
旅遊業班撚樣抵撚死

Push.

如果社會唔平靜返，經濟就差，借9成推高樓價等於10樓跳落去同IFC跳落去所以北京利益行先止暴制亂就搞黑警/林鄭班人，因為搞香港示威者全世界望住，難度大過大陸入面咁無法無天維穩

攬炒嘛

我已經實行左幾個月 效果好好 慳錢 見到啲藍舖無人幫襯記好心涼

無產階級 vs 有產階級，長遠一定係無產贏，因為無嘢輸。

一定要持續用呢個原則消費 我唔消費 正苦咬我食啊

大家留意，香港政府而家已經冇晒自主權，所有嘢都要過問中聯辦，經濟數據未必係真，情況可能比公布還要惡劣，支共慣用伎倆

又唔好唔消費,只幫襯黃色經濟圈,但班藍絲舖葡萄下都好

香港人回不去了

我要攪炒

要再降低啲
早排我公司請人interview時有個酒店經理來見工，原來已經有好多酒店要員工請無薪假，佢係其中一間度做，也被逼放，所以而家搵工，佢好明顯係藍絲，我心裹暗喜，但當然不表現出來

送佢一程
繼續失業啦

攬炒先係正途

呢張係佢既成績表

成個政府下台啦屌你老味

推

加油

全香港都輸，得班greenobject 贏，呃OT

袋住全球最高既人工顯得佢地係幾咁無能,而中共幾咁弱智

屌佢老母叫佢唔好撚踡啊
跪左點玩到支爆啊？
叫柒婆同班狗企硬啲啊
仲等緊支爆同佢地一齊攬炒架

當然啦 黨鐵商場嗰啲 一蚊都唔比佢賺 只行不買

仲使講 佢都唔適合

好波 快快崩潰
大家要知道中國係未經歷過經濟衰體
好大機會好似日本咁一沉不起

11點太夜啦，8點先啱啱好

士氣post要推

我已經諗到方法減少損兵速度。
11月1日將會公布計劃

大家要保護自己
而家個波係政府到

唔好比佢停！

唔咁樣邊有傻港豬幫手接蟹貨呀？
有價冇市點走資？

繼續保持現時抗爭熱度
港共將會自己跪低

攬炒呀屌
冚家剷呀屌

8點都太晏啦
大把人收咗工
6點就差唔多

光復香港時代革命

已經預左成年同你玩落去

其實經濟好，大家有咩著數？
依加佢講到經濟咁差，但大家生活質素似乎好左，條街少左人，物價/租又停升。

太少了

樓價繼續升已經夠

完全唔明佢哪來的自信去咁撚樣講野
以為自己喺上風？

唔好停

加油

差佬：理撚得你地 我就日日ot儲錢準備買樓
連登：理撚得你地 我就....我...我就繼續食龍門冰室

又話對香港經濟好撚有信心？睇過？

黨鐵話因爲裝修所以要早收喎

大時大節係真 收成期

但樓價無跌
仲有升喎

聖誕節

繼續！

要我地收手
得

中共全黨死清光
黑警三代死全家
仲有

五大訢求
缺一不可

堅持

做得好

手足撐住 我愛大家

推
不放棄直到成功
仲有黃藍經濟圈

每次見到佢個名 個鼻都會酸

我地對唔住佢 香港人對唔住佢

10月27號 旺角 黑警包抄包得好犀利
1衝鋒車打頭陣 2～3豬籠車跟尾
(☝🏻直接揸車衝入嚟裝修鋪頭/目的地/一班手足逃忙緊附近馬路 呢種游擊戰術之前見過)
今日嘅分別係堆車差唔多埋位之濟 黑警左右街口夾埋嚟 係差在彌敦道條直路未包抄埋

彌敦道頭冇車冇人

左邊防暴衝過嚟 被裝修鋪頭 右邊防暴衝過黎

彌敦道尾衝鋒車豬籠車

解決方法
裝修時間縮短
完成目標即刻走唔好戀戰
尤其係銀行會即時連接狗屋呢類
同時唔排除班狗mon住所有直播頻道
即係話裝修開始一刻 班狗已經知道目的地
繼而出車實行包抄

班狗車一衝埋嚟一落車已經有目標咁捉人 眼見有咩袋 除咗衫白色 其他balck bloc 黑口罩帶帽企埋一邊班黑警都無視

遲下過埋聖誕新年就重好玩肯定重多鋪頭汁

留意返，係8月份

繼續加油

今日匯埋最後一次去離岸戶口
正式搬走曬
香港銀行體系又少左幾十萬了

家陣睇下經濟大攬炒先還是黑警拉晒d人先

唔水想再見到有手足被捉，想喊出黎

藍絲覺得黃官多

嗰日見到佢咁講我心諗：你家陣同我哋講條件啊
憑咩？憑你個光頭Cake啊？
莊明都未識分
你有種咪繼續宵禁，我最多搭巴士唔出夜街
睇下黨鐵啲場死先定我哋死先

你黨鐵肯交返831 CCTV 同埋唔再運狗咪無事
如果唔係嘅話後果自負

其實目標係搞到商家星期六日開唔到舖做唔到生意，
然後比壓力政府，
所以只要搞到落閘無人已經達到目標，裝修亦都可以提早進行，
唔好搞到太夜。

出口係因為貿易戰

酒店、旅遊先關事

總之就係要攬炒

直接炒過年

正能量

而家咪仲好，我寧願而家街上無咁多自由行，舖頭西口西面唔憂做已成過去。

表面上好似比之前冇做到d 咩咁，但而家示威只需要keep 住咁樣，市道好快頂唔順等於有意思有用
講真我覺得普通級數嘅升級其實對面都係唔會驚極端升級另計啦
對面眼中只有錢，擔心嘅只有有財有勢嘅人，所以只會驚經濟差

成功一步 但革命尚未成功 同志仍需努力

買樓平左
物價降低 好似係

唔會 同支那一樣 共產黨冧樓市同亡國差唔多

一定要堅持 睇下邊個爆炸先

但做香港人生意升到彭彭聲

香港人攬炒成果
繼續

農曆新年長假班大陸西都唔好嚟

加油啊 keep住出 唔好放棄

唔使打大交，繼續搞到商場唔開門已經成功🤝

一定要攬月炒